荷蘭食個m記要9歐呀！！！

買樓呢

食完去睇下

有無地方推介要去

未行，上次去到Amsterdam太眼睏直接坐火車走咗

Suburb 20萬歐左右，urban 30萬歐左右，不過我到應該冇Utrecht, Amsterdam, Hague咁貴

Btw頭先去m記廁所唔洗俾錢